全部都係冒警！好撚大罪！UY4534

如果根據阿UY4534咁嘅邏輯，即係就算你班警犬有委任證，我地都可以話你地唔似相中人，著晒軍服冒警，有冇巴絲打可以推推俾福利會亞林仔可唔可以講幾句